召所有囡囡囝囝入晒尼吹水（≧∇≦）

屌你地老母 學好點打字先入黎啦
出返去啦柒頭